去沙田買天仁茗茶後記

是咁的 小弟今日dayoff
我懷住好學不倦心情 係晏就兩點起身
準備去自修室温習
為左早日溝到女神
我每日都會睇佢ig story食左乜 然後跟佢食
希望拉近同女神既距離
所以今日我就去左食茶木
雖然我唔知茶同木有咩關係
不過我叫左個肉燥飯
叫你咁都65蚊 好過去搶
之後準備去買杯天仁茗茶 扮下文青
吸引下女神注意
就係我幻想緊個陣
有個大陸喱個gip轆過左我隻腳
"屌你老母臭閪" 我心諗
然後佢就不顧而去
我行到天仁茗茶門口
"珍珠奶綠 少冰少甜"
然後我就dup低頭扮有人同我wtsapp
"156"
係耳邊傳黎既係清爽甜美既聲音
令我打左個尿震
我袋好手機向前一望
呢個少女有如仙女下凡
側面似子瑜 正面似嘉欣 對眼仲識笑
佢用對眼向我示意 叫我試下杯奶茶
我立即拎起飲管
當個蓋係佢個西咁大力插入
然後一吸
屌你老母咁撚甜既 我嗌少甜呀
然後我係佢面前掉左杯奶茶就走左

總結: 好難飲 有無其他好飲珍珠奶茶推介？

毒撚開post無人理

無是咁的 0分重作

你眼殘？

有兩部電話真好

屌你我見過我果時即刻同 friend講話似子瑜

果時暑假日日去自修都得得行去買嚟昅下佢

有兩個帳號真好

垃圾post 拉低連登質素就係你呢類人
懶幽默得黎又無笑點 成個弱智咁
懶係無厘頭又搞到憨鳩鳩咁
比心機翻學喇仆街

too long didn’t read